我諗咗好耐仲未諗掂

打算買ipad pro
唔知買11吋定12.9吋好
12.9吋好似大咗d???
太空灰定銀色靚d？
64gb定256gb?
我買嚟屋企上網用，唔會拎出街
我iphone仲用緊se 32gb
64gb應該夠用？？？
我平時唔影相唔玩遊戲，itunes租電影都極少
64gb夠唔夠down套戲？

size 諗唔掂都算
唔係色都要人幫你諗埋呀話

又唔睇戲又唔打機，你買黎做乜？

iPad pro 12.9 64GB 太空灰.